<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>RSS PEMERINTAH DESA BABAKAN PANJANG</title> 
				<description>Melangkah Pasti Menuju Masyarakat yang sejahtera</description>
				<link>https://pemdesbakanpanjang.com</link> 
				<language>id-id</language><item>
						                <title>Kegiatan vaksinasi sinovac dosis 1 dan 2</title>
						                <link>http://localhost/pemdesbabakanpanjang/berita/detail/kegiatan-vaksinasi-sinovac-dosis-1-dan-2</link>
						                <description>Babakan Panjang, 26 Agustus 2021

Pemerintah terus melakukan upaya agar menekan penyebaran Virus Covid-19 yang melanda Negara Indonesia selama dua tahun terakhir, dalam upaya menekan virus covid-19 Pemerintah Pusat terus melakukan vaksinasi, salah satunya vaksinasi yang dilaksanakan  di Balai Desa Babakan Panjang kepada warga se-kecamatan Nagrak bekerja sama dengan pukesmas Nagrak yang dilaksanakan di Balai Desa Babakan Panjang.
</description>
					                </item><item>
						                <title>Pembagian Bansos BLT</title>
						                <link>http://localhost/pemdesbabakanpanjang/berita/detail/pembagian-bansos-blt</link>
						                <description>  Kementrian Sosial Republik Indonesia masih terus menyalurkan bantuan kepada masyarakat, selama pemberlakukan PPKM. Bantuan sosial ini diharapkan dapat mengurangi beban masyarakat selama PPKM. Bantuan yang disalurkan melalui program Bantuan  Langsung Tunai Dana Desa (BLT-DD) alokasi bulan Juni, Juli, Agustus sebesar Rp. 900.000 telah disalurkan oleh Pemerintah Desa Babakan Panjang kepada masyarakat Desa Babakan Panjang.

       Kegiatan bantuan sosial ini dilaksanakan pada tanggal 13 Agustus 2021 yang bertempat di Balai Desa Babakan Panjang. Dibantu oleh Mahasiswa KKN-T 43 Universitas Muhammadiyah Sukabumi, kegiatan berlangsung dengan protokol kesehatan.
</description>
					                </item><item>
						                <title>Lokakarya Akhir Mahasiswa KKN-T 43 UMMI </title>
						                <link>http://localhost/pemdesbabakanpanjang/berita/detail/lokakarya-akhir-mahasiswa-kknt-43-ummi-</link>
						                <description>Babakan Panjang, 02 September 2021

     Mahasiswa Kuliah Kerja Nyata (KKN) Tematik Kelompok 43 Universitas Muhammadiyah Sukabumi (UMMI) tahun 2021 melakukan laporan akhir dari kegiatan KKN-T kepada Aparatur Desa Babakan Panjang Kecamatan Nagrak Kabupaten Sukabumi, yang dilaksanakan mulai tanggal 22 Juli 2021 sampai tanggal 02 September 2021.

    Adapun program KKN-T yang dilaksanakan dibagi menjadi dua kategori, yaitu program primer dan program sekunder. Program primer adalah pembuatan website pemerintah desa babakan panjang, pembuatan video profil pemdes babakan panjang, pembuatan akun sosial media pemdes babakan panjang yang terdiri dari akun gmail, facebook, twitter, instagram dan youtube.

   Adapun program sekunder yaitu pembuatan papan nama Taman Pemakaman Umum (TPU) Sirna Rasa, Kegiatan mengajar di sekolah madrasah, serta mengadakan lomba 17 Agustus 2021 yakni lomba mewarnai tingkat paud dan sd sederajat, serta mengadakan tournament mobile legend.

Acara loka karya akhir ini menjadi tanda akhir dari kegiatan Kuliah Kuliah Kerja Nyata (KKN) Tematik Kelompok 43 Universitas Muhammadiyah Sukabumi (UMMI) tahun 2021 di Desa Babakan Panjang.
</description>
					                </item><item>
						                <title>Pembagian Bantuan Sosial</title>
						                <link>http://localhost/pemdesbabakanpanjang/berita/detail/pembagian-bantuan-sosial</link>
						                <description>Babakan Panjang, 5 Agustus 2021

    Kementrian Sosial Republik Indonesia masih terus menyalurkan bantuan kepada masyarakat, selama pemberlakukan PPKM. Bantuan sosial ini diharapkan dapat mengurangi beban masyarakat selama PPKM. Bantuan yang disalurkan melalui program perlindungan social sendiri dari Kementrian Sosial (Kemensos) dan Program Keluarga Harapan (PKH) berupa bantuan beras sebanyak 10 Kg.

       Kegiatan bantuan sosial ini dilaksanakan pada tanggal 5 sampai 6 Agustus 2021 yang bertempat di Balai Desa Babakan Panjang. Dibantu oleh Mahasiswa KKN-T 43 Universitas Muhammadiyah Sukabumi, kegiatan berlangsung dengan protokol kesehatan.
</description>
					                </item></channel>
  	</rss>